（交換禮物）講下今年聖誕節清佐幾多屋企既垃圾？ 同收到幾多垃？

收到7-11當年用印花換既多拉A夢印仔

好懷念 記得有咩夜無光架